[搭你老母黨鐵] 908 由港島爬返屋企

話說今日小妹一丁友出去行，
行到一半就收到4:45分前要散，
當時4:30，

咁我就由果度行返落去遮打，
知道好多路都封左，
小妹途經金鐘地鐵站，
果時金鐘仲有車行，
見到班老鼠都想嘔

咁我就行去會展果頭搭巴士，
加埋搵路時間，行左一個鐘

架巴士係我住果頭既隔一個火車站，
食埋野再去等巴士
返屋企時長約3個幾鐘
等車企到腳軟

幾方便都唔撚搭你垃圾黨鐵
吹咩

最後，多謝做人肉廣播既KMB哥哥姐姐

撚咗一陣狗，上環走，冇狗